真正有品味係用富士

個操控感一撚流，唔似罪大好似玩具咁